今晚外圍賽 支那對泡菜，大家點睇

兩邊都係狗

弱智會否打9泡菜仔

球迷會唔會開波先

泡菜應該唔會贏 因為冇命返去

有冇直播先

有無直播？

已All in 泡菜

弱智正選

係咪會中途轉玩自由博擊

強弱懸殊, 羸果邊跟本唔洗打氣都羸撚硬
反而期待輸果邊會唔會發癲姐

泡菜訓住都贏

場比賽關鍵在於泡菜仔走唔走得出個門口啫